屌你老母，如果比利同馬勒當拿都當係球王，咁華拉尼都係球王啦

你班朗迷係咪傻架。
為左否定美斯，一日到黑講世界杯美洲杯。
吹捧舊人神化舊人去踩低美斯

我想講，以你地既標準，金球加歐聯加世界杯。

老馬，比利同朗拿度果D都攞唔齊，三個不是球王。
比利同老馬冇金球，朗拿度冇歐聯。

如果真係要係計足既，你要接受華拉尼就係球王。
有世界杯，有歐聯加世界冠軍三連霸，金球入選（比利老馬都冇）。

美斯點解少一樣嘢就乜都唔係？
當年豬隊友都已經踢到有亞軍。
五連金球，已經夠超愈晒班古人啦。
仲想點撚樣呀
美斯世界第一，如果美斯都不是球王，比利同老馬都不是球王

話美斯不是球王既朗迷
按你地標準，是否認同比利，老馬不是球王呢？

啱 排球老馬同美欺都係垃圾

比利同老馬 都有金球獎
Maradona and Pelé also received honorary Ballons d'Ors for their services to football in 1996 and 2013, respectively.

另再加多個
Football Player of the Century

打飛機杯就有

認錯好難咩？

係你自己柒咗話 “比利同老馬冇金球”

佢地的確係冇，事後鳩UP姐

垃撚圾

人地寫到明你都話冇

樓主朗迷

呢個唔係美斯果個黎架

卡斯拿斯有埋歐國

沙維 小白
金球第二第三添

啲球友有幾豬啊？

樓主快走，幫你頂住

樓主又柒
另外比利係拎過三次世界盃
同拎過世界盃 已經有分別

佢冇金球，美斯5個，黎緊6個

美斯世一咁火影點算

因為根本唔係
講都多餘

我係

足球世一姐

同呀斑踢求道玉囉

火影地位喺我心目中無可取代
美斯係足球世界第一姐